大家點睇大學畢業同學做快餐店經理？

今日偶然撞到
有種說不出口既感覺
自己都係做個19文員
但唔知點解好似尷尷尬尬咁

冇計 搵食艱難

KongU 會計去炒薯條？

講真佢仲穩定過我

讀咩科架

無問題
做成世就話姐

好似飲食企業MT 要上前線 落鋪一排的

好似有間石油公司 MT 一開始都要落油站

真係有呢d人咩
佢地為興趣？

照計都唔難搵份好d

但佢都做左2年

幾好呀
同人講做緊fortune 500 跨國企業

可能做多陣就上番去做管理層

以前做麥記嗰陣有個店總經理都係大學生嚟,城大畢業.

都算係management嘅

呢兩年幾多畢業生搵唔到工

m 記 mt 都要落店rotate starting 都有around 20k

快餐店經理 career pathway 係點

點睇大學畢業做地盤

經理>副店長>店長>分區經理
咁上下

無得再上啦？

行行出狀元,就算做清潔都要做點人做嘢嗰個！

唔熟行情
再上應該係香港阿頭/亞太區阿頭掛

地盤都搵唔少嫁

識人做美國連鎖餐廳7年，最後做左大廚，日日點人做野行行企企

總區經理－港區經理－中國區經理－亞太區經理－地球區經理－太陽系經理

拎個資格傍身 定做緊？

好過做黑警同倫敦金

再上可以做head of operation, 然後GM/CEO

佢屋企可能有樓收租呢

叻仔

識有人hku dse30分

grad完做外賣仔tim

養掂自己未得

正當職業， 完全冇問題。
你話做倫敦金就話有問題姐

大公司幾好

其實M記MT升到M人工有幾多？

養得掂自己咪得，好過做狗，如果做m記食好多mk妹

收到風整黎拎8500姐

做飲食集團管理級第一件事就係要落場，熟晒餐廳整個流程，而且唔會係短時間，我中學同學就係咁，而家坐office間中先巡下鋪

我識個肥仔
以前佢係巴士到蝦我
我仲以德報怨救過佢一名
佢大個左係快餐店做經理

老麥經理升職加薪好快

成日俾mk仔打 但又食好多mk妹

我見過master去考保安牌

無錢無飯開咩都要做架喇
最多騎牛搵馬
練到唔理人點睇境界又高d
反正人生係一個人既馬拉松... 唔係同邊個鬥
如果怕人睇唔起，失業後柄埋屋企sd CV但咩都唔做
假設大家失業都係三個月後搵到工
機會成本＝人工-60000
開支分分鐘高左因為多左得閒時間online shopping
心態都差d, 比起卧薪嘗膽既佢

有咩問題 正當職業
真正落場先學得多野

聽講Brian Cha都係做sales

讀咩都唔應該去做M記長工啦兼職就話姐
呢啲工中五畢業都做到 咁讀大學嚟托咩

搵食姐

起碼佢搵工都唔難
夠生存就得啦

俾個數字黎明睇下

為咗食妹妹仔

人工爭咁遠
前線店舖經理都唔知有無15K

暴大撈埋civil

講真，M記MT又好分店經理又好。
做三五年出去其他餐飲集團都幾吃香
有朋友讀完U出黎都走呢條路，宜家都坐office 做個purchasing manager 入下貨做下procurement 輕輕鬆鬆又一日。唔係話會搵到好多，但呢一行好穩定因爲係人都要食

移民的話做快餐仲好過你本身做會計師

以前喺老麥到做，個經理話1年加1000，做咗8年有2萬1

咁知唔知佢搵幾多

而家你唔係底做下 你上去管冇咩說服力

起碼都要五六年

能屈能伸

其實如果你有學歷做呢一啲仲有着數
相信餐廳經理再升上去嘅話一定會睇埋你學歷

mt 13.5k

有咩問題
2020你仲以為大學生係人中之龍咩
非一大非專科不嬲都同冇讀冇分別架啦
智商要幾低先至唔知？

算幾好啦，人哋係上市公司既管理階層，你只係個濕鳩文員

有學生妹食 識玩

Civl?

無乜野點睇，佢做得開心就得啦

之前聽MT talk，有個ust既男仔話當年揾唔到工，得m記mt請佢，佢要落舖炸薯條，做咗五年做升咗做分區經理

m記個ceo我响2015年去過基督教教會啲活動，佢嚟做sharing，佢話佢當年係做中學定小學校長，後來唔知做乜轉行做m記，响舖頭執頭執尾，好多年後做咗ceo

可以過到去開餐廳，唔洗做bean counter

做8年得2萬1
今時今日既香港點夠用

人地日日食學生妹又同你講呀？呢排夜更咁特閒 屌到天光又同你講呀？

其實好多升到分區經理 人工好高下又hea 一一定好過你做文員

有乜問題
現實世界真係會個個大學畢業就50k起跳咩

點會無，好似都有16

人地食幾多女，你知唔知呀。

無平安卡姐係唔係工人啦

其實如果知自己讀大學個陣已經唔係特別標青
又唔係好想做返讀書個行
出嚟做呢啲人哋見中唔洗學歷既工
會上位上得好快
呢個都算係上位捷徑

好似m記上到分區都唔係好高人工

中資接手後唔止
應該計曬所有野 個package真係有20k

冇綠卡申請唔到工人證架 清

我只知見習經理 (MT?) 13,500

過左見習有16k個別鋪頭會再高啲

又係喎傻左

有時我喺老勿見有d貌好似經理嘅人，件衫係深色啲，做樣老d，拎住個膠File喺度睇住員工做嘢，嗰啲人我諗先至真正係高人工

應該好惡做
見親M記經理120%西口西面

副業係食PT妹
又無手尾跟
你做到咩？

正經行業有咩問題？又唔係做狗
高學歷做M記反而比出面更易升職，升到分區不是夢

做快餐店經理好過做保險喇

唔係偷呃拐騙你理得人

有料或者有家底想做乜都得
甚至為興趣去做都開心
覺得慘或者傻個啲人都ON9
邊慘得過為左嗰幾千日諗夜諗點跳工

讀cs明明香港it好景

M記MT要落分店做2年 唔知佢係咪啦

呢樣真

人哋食mk妹食到啪啪聲又同你講咩

人地做快餐店經理都好過你做個19文員
唔好睇死人

利申：都係U Grad做緊19文職

如果大學畢業仲做緊m記parttime更加尷尬

唔明點解負皮 我覺得幾有諗法 好笑

嗰年Dse口試就係問：大學畢業做快餐店基層員工是否大材小用

兩張學生證

經理wo，高級位嚟

佢儲夠經驗就係分區經理
之後再上就唔知
你知m記啲經理好多都係讀書唔成紅褲仔低做起
若然你有個大學學位，應該會快好多升

炸足五年薯條？

有學歷轉個頭就做分區經理啦

屌 讀完大學都要同人地中學學歷掙

分區好似都唔好高

如果我中左六合彩有幾層樓收租第一時間去做m記經理 炒曬啲阿姐剩做學生妹

唔係個個大學生都好似你咁有骨氣㗎
搵唔到工咪返囉

認真考慮緊
既然係咁我都不如去做
而家份文職先14k
上位機會又微
不如做個MT升到分區仲好

講真有大學學歷又肯做肯捱，實俾你升到嘅
但做得M記預咗要唔怕辛苦
btw會唔會考慮做爭鮮，幾間鋪先得一個經理

正當職業, 做野頂天立地, 點解老尷

最後點先？值唔值先？

幾間鋪先一個經理咪仲難上位

其實我意思係由低做上去做點人嗰個,而唔係乜都唔識就空降落嚟嗰啲囉.

怨就怨香港實在太細

呢個真，m記妹多讀緊書，買啲禮物就可以上手了。

識嘢 啲判頭開到2k一工
8點返工 9點先做嘢 11點lunch 3點3tea 做多個鐘就準備執嘢走 5點準時拍卡走 又出現金糧 稅都唔使畀

因為香港人不嬲睇唔起做前線基層工
最主要係因為呢D工人工低
直D講即係香港人最睇唔起人窮冇錢
亦都好憎人地有錢同生活得好過自己
一句講晒憎人富貴嫌人貧

唔做5毛已經好好

做到經理，叻叻豬呀

唔使覺得自卑
調返轉頭亦都唔駛戥佢覺得慘

屌你老母兩個咪又係打份工
一鳩樣

咩科？
屋企有錢唔憂食 就冇咩所謂啦

有無問佢拎免費餐

算啦，人比人比死人，不過佢人工應該高過你

依家做呢d重好 儲定經驗去移民

真心 你估做麥記經理好易做？
粗略一間麥記估計最少都廿幾三十個員工
假設你大學啱啱畢業
就已經有機會管人 點人做野
做得店經理 乜都要做乜都要識同做得叻
仲要管人 工作分配 應付投訴等等
唔係個個大學生都勝任到
大把紅褲仔應變能力待人處事都好過大學生
大學畢業而家已經唔係大哂
做得呢啲位就一定係醒目仔女
肯付出努力 就抵佢地之後升職

依家疫情緊要關頭, 香港就是靠依d前線工頂住ja...

憎人富貴係港豬通病, 鬼佬少見.

你諗吓
要返通宵 就算12舖最快都凌晨2點先走到
又成日俾上頭同客屌
食既野又唔健康
個人點會唔暴躁

深色係餐廳經理 每間舖最大粒個個

問題你空降，d阿姐唔會服你，啋你都傻

可能人地人工高過你做文只仔好多呢

呢個真
比人玩返轉頭就有份
人性醜惡

2張學生證似archi

一入就係經理㗎啦

上次搭𨋢多口問個阿姐，阿姐送外賣都兩皮幾一個月

順豐mt都要落去

早排排哂隊去 cic 整證

大把 chartered engineer 為左拎政府 8500 去整工人證，有證有錢收

MHKIE 入地盤唔洗綠卡

依家大學畢業好普通。。。
做到快餐店經理已經係出人頭地(๑•̀ㅁ•́ฅ)